阿仔話唔畀佢打機就掉野！我就嚟畀佢激死！

阿仔一日到黑都問我可唔可以打機？我話唔畀時候，佢就發脾氣！ 話掉野/ 拍台發脾氣/ 甚至出手打我！
真係好過份！ 我就好嬲咁同佢講： 你再係咁，我以後都
晤畀你玩！但佢依然唔剧！

我就嚟想打獲金佢！佢d態度非常乞人憎！邊個鬧佢佢都五驚！好難教！ 愈鬧佢佢就愈做d唔合作既野出嚟激我！
其實有冇辦法可以冶到佢？

阿仔都成廿一歲就俾佢打下啦

阿仔要讀書！

打到佢老母都唔認得就會乖

點解唔俾佢打
做電競選手

俾佢打
但係次次等佢打到最緊張果陣就拎碗湯過去

樓主比個仔倒咗碗湯唔敢嘈淨係網上凶狠

等佢打到緊張位果時屌佢屎眼

比佢打, 每日最少八小時, 冇升級冇飯食, 打機期間冇小食

媽咪 對唔住....

?

撩佢扑野

Hi Daddy

邊度抄？

好！陣間試！謝謝你

唔好再鬧媽咪啦！

都唔知點解而家啲00後咁鍾意打機
我個仔都係咁 一定係受啲同學朋輩影響
成日放學返到屋企就即刻打機
到左假期就再嚴重啲 由朝打到晚 機不離手
叫佢温書又唔温 咩都唔做 真係唔知點教佢好

我有限佢時間打機，我話1星期只可以有2日可以畀佢打機半粒鐘，不過佢幾乎日日都問我可唔可以打機，我覺得佢已經上咗機癮！ 有時佢直頭問都唔問我就自己開機打，我真係嬲到震！ 嬲到掉爛佢部機！

佢又喊到好激動，又發脾氣！ 之後我話以後唔會畀佢再打機！ 橫掂都爛咗！ 佢又升級鬧返我轉頭，
話我你痴缐架！！你唔畀我打機，我去整細B！
又是搵野要脅我！

同意，呢个系最好方法，賞罰分明，比佢打都要限時.

沒收又唔得 始終佢有時出街都要同佢聯絡

為左部電話真係唔知鬧過幾多次交

樓主係個死媽寶 打鋪機都成日怕比媽咪罵 有時仲驚到走場

話說陳晚我打緊LOL個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊LOL又點分神飲湯
咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔拎順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地
我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉
你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

無嫁啦, 離婚啦...

你大陸人?

你老母細個都係咁教？